「香港流亡商人大劉」呢個朵真係型爆

多謝林鄭，多謝李家超，來一招借刀殺人，擺受害人嘅亡魂同家屬上枱，然後搖身一變，由賤奴變聖人，滿口仁義道德咁堅決摧毀香港僅餘嘅一點點優勢，決意修訂《逃犯條例》，卻意外造就挑戰特區政府嘅人權新星 — 人稱「大劉」嘅 劉鑾雄先生。

人權新星大劉敢於挑戰特區政府，提出藍屍經常罵人濫用嘅司法覆核，意圖推翻修訂，叫人精神為之一振。大劉喺今日嘅「人權宣言」中直指：

「修訂違反《基本法》及《人權法》，並賦予特首過大權力，要求法庭聲明草案不具追溯效果。《逃犯條例》不適用於中國地區，實有明確理由，即要維護香港對人權的高度保障，確保港人無懼被引渡到中國地區後，面對不公檢控和任意定罪。入稟狀引述大律師公會和美國商會，均對修例表達憂慮。一旦通過修例，受影響的人將會即時面對被羈押的風險，如受烏雲籠罩，而被捕後只有特殊情況才可獲准保釋，即時羈押的『幽靈』會迫使大劉流亡海外。」

呢一段簡直係香港史上最有力嘅人權宣言，有力嘅原因係佢由香港四大富豪之一提出，喺認錢唔認道理嘅香港，如此含金量十足嘅宣言，當然最有力。而當我讀到「大劉流亡」四隻大字嘅時候，覺得大劉簡直可以為香港人權抗爭史寫下歷史新一頁。

咩叫「流亡」？字典話係「離開固定的住所，四處逃亡」。咁又唔係咁簡單嘅，要流亡海外嘅，一定係由啲無自由嘅極權國家逃去第二個有自由嘅文明國家並獲得當地政府默許收留，先有資格叫做「流亡」。隨便舉幾個例子：六四流亡領袖吾爾開希、西藏流亡領袖達賴喇嘛、流亡作家余杰等等，佢哋多數都係異見者 — 而「異見」兩個字只適用於極權國家。大家明白嘅話，就知道，香港一向係人哋嚟流亡嘅地方，例如流亡香港嘅中國電影導演應亮、流亡過香港幾日嘅斯諾登。照咁睇，大家就知道香港同大陸法制最大嘅分別，就係大陸嘅人會流亡海外甚至喺香港流亡，但恕我孤陋寡聞，我就諗唔起邊個香港人需要去第二度流亡 — 至少九七前，多謝英國政府。

可能有人話，香港都有喎，咪有幾個旺角衝突涉事嘅年輕人去咗流亡囉？不過佢哋係下落不明，暫時也沒有任何政權表示收留，係「逃亡」多於「流亡」，暫時唔計。真係要計都係呢一兩年嘅事，即使計埋，其實亦都不能同大劉比。首先要流亡嘅人往往都係政治人、文化人，佢哋「開罪」極權政府，但極少數係商人，因為大商家只想討好政府，點會想開罪政府倒自己米。商人去海外定居，一向叫「移民」，唔叫「流民」，咁如果大劉真係要流亡，佢係第一個流亡海外嘅香港商人，仲要唔係小商人，係超級富豪啊！到時大劉喺外地接受訪問時，傳媒紛紛冠以「香港流亡商人大劉」的名銜，WTF，恕我一時興奮直率一點：真係型 L 到爆。

當然，型爆還型爆，我真心唔想大劉流亡。邊個想見到，香港由一個冇人需要流亡嘅地方，變成大劉都要流亡，結果當然係更多人要流亡。大劉既然打響了第一槍，開始知死和周身屎嘅商人在明在暗都應該要支持佢。而身為升斗市民嘅我哋，無論你過往幾唔鍾意大劉，無論係妒忌佢享盡齊人之福仍受崇拜嘅廢佬，無論係唔能夠成為佢感情生活一部分而鬱鬱不歡嘅港女，由 2019 年 4 月 1 日開始，「我們都是大劉」唔係一個愚人節笑話，大家必須撐大劉，保大劉，同心對抗邪惡嘅林鄭政權。唔單止咁，大家仲要防鳴煒，以防呢個眼神不夠堅定嘅愛國青年獻出爸爸來博取未來特首之位。

文: 葉一知

小二! 花生!

狗咬狗jpg.

咁正氣就唔會驚到瀨屎啦
例都未立就申請JR

政府而家為咗屋企光啲，放火燒屋

郭民貴就係流亡咗美國先咁落力爆料搞鳩支那
大劉

大劉哥
男人偶像

Je suis Joseph

你真係蠢過閪女人 你以為身家清白中共就搞唔到你？

同達賴喇嘛一個level

訪問下劉大公子有咩意見

想睇大瘤學百份bou前主席，走佬去台灣（台灣同奧聞之間有無逃犯移交條例？）

篇野幾好睇

笑鳩大劉驚到瀨屎 ＝ 以為身家清白中共就唔會搞我？？

你咩邏輯？

累咗個仔將來冇特首做

你個名

太遲啦

你咩邏輯就真？ 你只不過五十步笑百步 中共搞得大劉就可以搞埋你啦 笑大劉？ 你諗下自己好過啦連登仔

CCTVB 可以拍番套【流亡大亨】

到立咗例先講就完全陷入被動啦

覺得大劉應該要搞示威囉

劉公子會唔會大義滅親反正分好曬家產

流亡海外精神領袖

分唔夠 點解個女人多過我

你細佬都分得多過你啊柒頭

飯民狗淨係識食花生逗糧

唔收回就凱匯減價

推冧樓價

終極判決要喺澳門坐63個月, 澳門無得再上訴

如果寒國魚做左賣國舔共總統

大劉連台灣都無得去 分分鐘又移交香港再交澳門

要再走追啲 返英國

「咁正氣就唔會驚到瀨屎啦」
佢有邪氣？

劉皇叔起義了，革命基地香港，雜種狗腳軟吧

Btw

係呢個post 睇得出香港人真係好鐘意睇人仆街

一啲脣亡齒寒嘅意識都無

抵中共港共對你地上下其手

雖然好幸災樂禍香港商界個個出賣香港

但客觀地講佩服大劉
係大陸眼中呢啲叫明玩嘢

香港有幾多人肯行出黎對抗

香港人會寧願睇人仆街乜野法治自由 是但啦

希望佢唔會被XX

Ching 知唔知呢條友早兩年係澳門入左行賄罪
佢而家係走佬返香港，一入境佢就要坐監
佢而家嚇撚到瀨屎添呀

換過一次腎 死裡逃生

呢條命算係bonus 啦

呢世人應該都不往此生

見過大風浪 又有紅顏知己

之前訪問 講到明大鼻想要佢塊地

想整死佢 佢今鋪有大玩大

肯定唔想衰收尾

好似他信咁

我係為正義而講嘅！！ .jpg

最後果句

以為19寫

笑撚死 人權新星

係精神嘅

劉鑾雄和南華前足主羅傑承，因行賄澳門前運輸工務司司長歐文龍及清洗黑錢罪成，2014年在澳門法院被判入獄5年零3個月，劉鑾雄及羅傑承一直缺席聆訊。本港與澳門目前並無引渡犯人的安排。兩人亦從未有服刑。
佢咪果個逃犯囖戇鳩鳩

美國果頭連大戰先出手既avengers 成立委員會
呢頭大劉出手，有冇關係？

逃犯條列背後推手一定唔少得大鼻

jm9

逆權大劉

香港人權之父

有無可能 有個朝頭早

走左入美國駐香港總領事館

尋求政治庇護

橫掂呢排美國打開香港牌

食住個勢 順便拎張綠卡

支那狗互片

逆權股壇狙擊手

大劉wo師傅
洗鬼咁做咩

大劉有冇諗過選特手

事實

美國委任佢做榮譽領事
有外交豁免權

Btw，大劉未算係香港四大富豪之一啊？十大應該差不多

連登仔不願面對
劉鑾雄係逃犯，唔想被引導翻澳門坐監先司法複核咋白癡仔
仲以為人地係英雄，人唔笑狗都吠

大劉梗係堅啦
但係對家共產黨喎 大佬

好似全香港都知

得你岩岩先知

大劉判左

2樓
好多連登仔不願面對

同土共玩show hand

候菜因都拍住大軍

你唔係唔拍住星仔或刀仔下話

梗係要泊個大靠山啦

搵多幾件入黎咬佢啦
小貓三兩隻

抗共救國路線圖

連有錢佬都抗共！一於全民抗共

事實佢係判左

關咬唔咬咩事

普通市民一早亡咗啦 依加係睇啲平時唔出聲既大商家自食其果

到時如果大陸想清算人就變得更容易，你知啦，最叻秋後算帳

好柒

佢有無學+x 咁走資先？ 共狗凍結你資產 你有人留低就拉埋

咩超級富豪 資產 唔洗幾日 就蒸發哂啦

169億美金
計人頭佢係第4，姓郭嘅兩兄弟夾埋先多過佢

別讓大劉跑

第日流亡他國之時，仲可以飛啲女去慢慢嘆，真係爽

我個ex 排第四

等睇佢個仔為奶共推佢老豆出來去死

大劉最勁既時候有錢過鄭裕彤，何鴻燊，
但佢衰在冇係大陸同澳門建立好人脈，連去澳門投地都要靠羅傑承穿針引線先得，結果比陀地做左獲勁，你試下彤叔 燊哥要買地阿大鼻敢唔敢做佢地？

佢身家大部份都係靠係香港股壇同地產得返黎，真係猛虎不及地頭蟲

流亡商人個名夠威猛
點估到商人都有得流亡

諗多咗啦，只係條法例啱啱燒到佢後欄
如果佢冇嗰澳門單嘢肯定wfc

大劉：我為正義而講嘅

加領袖兩個字好似仲fit d

痴線，大劉最勁果時bill gate都係幫佢玩鞋咋

搞左咁耐，香港終於有個屬於自己嘅富豪可以流亡海外喇，好滾動

廢事嘈呀

我都唔知你點做人老竇架

分左身家未
睇佢個仔答傳媒仲未企定

Btw老豆都唔撐以前就唔應該比利是佢

佢個仔白痴仔黎 唔係靠老豆一早收左皮啦
點敢反個老豆

李錦記第三

呢張回大劉好L應棍

邊個做鄭裕玲好

大劉算唔算政治犯

吓？從來冇覺得佢為公義喎
商家佬梗係私利㗎啦

而家佩服佢夠膽企出黎背水一戰
唔係私私縮縮最後俾人輪姦吉屎忽呀

唔單止咁，大家仲要防鳴煒，以防呢個眼神不夠堅定嘅愛國青年獻出爸爸來博取未來特首之位。

佢點縮呀
明知佢瀨硬野

大把人明知奶硬都唔敢反抗啦

唔係
多得佢，佢個仔先做到特首

大劉畀錢岀嚟起義啦，分分鐘變國父

咪就係
仲有人講咩「唇亡齒寒」
有乜唇會炒貴樓，仲屌尻牙齒住唔起就走?

起碼燒到佢嗰疊佢識反抗睇下班賤民一路畀人剝削都無乜反應就知兩邊有分別

入左1212利福當支持佢

唔好搞我

做乜撚野呀真心膠你highlight左隻字唔會令你講野有說服力啲，人地擺明曲線抽大劉水啦，你仲on99咁。係呀，全香港都以為大劉係好人呀，你真係好撚醒目呀屌你老母

佢有冇甘比嘅十份之一

搞清楚果D唔係叫燒到佢嗰疊佢識反抗
係逃犯通緝令殺到埋身狗急跳墻

係啦，你好醒啦屌你老母
擺明係有人唔知，出面大把post當呢個逃犯係英雄你唔講

咪係，
離地撚先講得出呢句。

著名美國水兵嚟
堅離地的

Hi

大劉喇嘛

笑撚死